港共死穴就係黃色金融圈

好明顯，以後連買黃色企業既股票都要嚇到你唔敢買

全方位打壓, 不論範疇

以後買股票駛唔駛同黑警伸請不反對通知書？

我就唔信黃色金融圈 , 班大鱷明顯炒消息昆傻散入市

股票市場係要睇業績、睇益利預測
如果單純靠立場嚟做買賣係維持唔到個價位

所以支持黃色金融圈唔係要炒282
而係大家一齊升級apple subscription
去提升公司嘅營業額

港共就係想整個黃色金融圈出黎

你股價低迷有冇銀行借錢俾你？邊間銀行咁醒credit analysis 唔睇股價？

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

ching 你真係唔識架喎
股價高低係落唔到去公司帳面
銀行借錢主要係睇balance sheet、cashflow
股價高最多係發行新股可以集多啲資

你股票偏離基本面太多
個價實維持唔到耐
唔關你黃唔黃色金融圈事

銀行借錢係睇有冇cash flow 同有冇抵押品，越賺唔到錢既公司就越需要抵押品先借到錢，講左咩自己參透下

咁係調返轉肥佬黎借錢先用股權抵押
唔係公司借錢喎

仲有你估銀行傻嘅唔識判斷咩
得一日市定長遠有望增長你都判斷到啦

所以與其靠炒賣
不如做嘢提升佢業績仲好啦

係, 要發大黎搞先得, 唔好再街頭送頭

5毛？當日買282係手足支持肥佬黎，又想分化

明你講咩
但會唔會有d本末倒置
點樣提升業績由客戶去諗?
股東都仲講得過，但無股份既顧客去諗返，CEO做咩好？

咁呢點同黃色經濟圈一樣道理姐

現實係新聞業界真係唔易做
係post fact 嘅年代
啲人睇social media多過自己睇新聞
好多紙媒染紅就係因為做新聞唔賺錢
但蘋果算係香港數一數二有影響力
又企得硬嘅傳媒
佢都無埋就無乜媒體會報道真相

黃圈食肆有唔同
因為數量多 仲有競爭
我唔會諗點去提升佢地營業額 只係自動filter左藍店

蘋果係黃媒中獨市咁滯
本來就真係經營不善
就算要幫佢都要佢地自己生性先得
利申：知道入面運作情況 如果唔係純為立場真係唔會幫佢講說話